致所有仲掛住搭訕抄牌跟蹤嘅死狗公！！！

我屌曬你地老母！！！！宜家屋企有難仲掛住食女？！
三唔識七你走嚟同我講嘢？你冇病呀？ ！

-「你住呢道㗎？」
係又點啊關你叉事啊，宜家你係狗要知人住邊啊？！

- 「咦啊妹你咁夜返屋企嘅」
你條仆街唔好懶熟叫我做阿妹先，我都唔L識你嘅阿姐我出嚟社會果陣你仲係條蝌蚪咋
我幾點返去關你叉事，而家宵禁咩？！

-「冇男朋友送你返屋企咩」
又關你叉事呀？！你係咪覺得我而家屋企都唔識返要搵人送啊？！

最on9呢句：「可唔可以留你電話/contact俾我？」
你都on9嘅 問一個明知冇可能得嘅問題 係咪生漏左個腦啊？！
你打去1823問丫 乜電話都有得俾你問啊

關懷腦殘，人人有責

一人一推 俾你地身邊既死狗公睇下

比人問到我好L嬲

示威唔溝女 示來幹甚麼

我係返到屋企架lift比人問 仆街

推

係 好撚憎

識玩一定係拎左之後引佢落搭放上唻
fc都廢事問
假膠

我屌你老母

你係咪無人問所以咁嬲？

平時毒撚冇咩機識女依家日日出去望到咁多靚女 好難怪既又

搞衰個運動

推上去比班狗公睇

狗公請唔好阻住地球轉
btw睇黎絲打好吸引

咁多位狗公 要溝就溝藍絲 溝黑警老婆
港難當前 兒女私情放埋一邊先

香港就係街上識個女仔都會比人屌嘅地方
女人就是但佢 佢地比人望一眼都覺得自己比人姦咗咁
但係如果你係一個男人 都屌搭訕呢個行為嘅話 就真係太垃圾 唔通你地諗住會有女仔主動黎識你?
男人唔主動 邊溝到女

問你一句 又死狗公？又唔係示威現場問你

最慘係尋晚半夜我焗住同佢搭同一㗎lift
有諗過落返樓下同個保安講
但又好似冇用

係好多次啊仆街

但你煩到我喎仆街

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

叫佢死撚開

唔係
Respect

大家認真示威啦屌！！另外，希望各位絲打盡量都唔好著咁背心/低胸，保護性已經少咗，又容易俾popo 辦認，就算係正經少少嘅男仔都會睇搞到分咗心（但都唔代表兄弟可以去睇！！）